中計黨=沈大師

成日話中黑警計 中政府計 再唔係中共黨計
中撚左未呀